Ansible for daozerov

<h1>Задание по ansible</h1>

Тестовое приложение https://github.com/mbaran0v/python-sample-app (документация в readme)

<h2>Задание:</h2>
Подготовить репозиторий Ansible описывающий инфраструктуру для тестового приложения и деплой тестового приложения. Для демонстрации и отладки нужно использовать vagrant.

<h2>Критерии выполнения:</h2>

- Приложение работает с СУБД PostgreSQL 11
- Для деплоя создайте пользователя deployer — от него же нужно запускать саму службу
- Приложение запущено в виде сервиса (предпочтительно с помощью systemd)
- Приложение полностью работоспособно после перезагрузки ВМ
- Пароли и логины для деплоя должно быть зашифрованы при помощи ansible-vault
- Поддержка одновременно ОС Ubuntu 18 / CentOS 7
- Используйте любой WSGI-сервер
- Приложение скрыто за reverse-proxy (nginx)
- Все запросы на / должны отдавать статику из каталога static (если файл существует)
- Все запросы на /api/ должны быть проксированны в приложение
